施政報告封面將會使用I love HK Tee 色

為所欲為Tee

Fit 晒

為所欲為色

正呀
和尚打傘色

候選顏色：白色，綠色

唔明點解唔用紅

官方認可藍屍